# lCommander

Este proyecto se basa en una app creada para gestionar las comandas que se realizan en un establecimiento hostelero, gestión de las mesas, precios, carta de productos

Este proyecto es un trabajo de fin de CFGS para el instituto IES Virgen del Carmen desarrollada por Luis David Lopez Uceda
